====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est inscrire sur la carte les axes choisis d ' une extension progressive , et l ' orienter à mesure qu ' elle se produira .
Entity Name (Type) :: C (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
C (MISC)
Total entitiy counts: 1

